[柯佳嬿生日倒數13日] 台劇 想見你 映後討論(103) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(90) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(91) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(92) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(93) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(94) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(95) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(96) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(97) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(98) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(99) 及 柯佳嬿窩

[喜歡柯佳嬿的第100個理由] 台劇 想見你 映後討論(100) 及 柯佳嬿窩

[柯佳嬿生日倒數16日] 台劇 想見你 映後討論(101) 及 柯佳嬿窩

[柯佳嬿生日倒數14日] 台劇 想見你 映後討論(102) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

佳嬿新劇

無神之地不下雨

無神之地不下雨
報道集合

《想見你》編劇燒腦新作！曾之喬、柯佳嬿新劇《無神之地不下雨》，2021期待值最高！

《想見你》班底再合作！柯佳嬿首次演「神」：邏輯更複雜

「想見你」團隊新作曝光！柯佳嬿晉升女神驚訝陣仗龐大

比《想見你》更燒腦更複雜的時間軸！《無神之地不下雨》曾之喬、傅孟柏大談「人神末日之戀」

《想見你》編劇又有新作 柯佳嬿、許光漢出演！

無神之地不下雨 Wiki

無神之地不下雨概念預告

柯佳嬿 曾之喬 鄭元暢：《無神之地不下雨》卡司發布

【期待破表】"想見你"團隊新作柯佳嬿掛保證:更燒腦 融阿美族泛靈神話談末日人神戀

《無神之地不下雨》卡司發布會！柯佳嬿認證比《想見你》更燒腦！曾之喬傅孟柏人神之戀打造三鳳史上最高規格台劇影集

影后的話要聽！曾之喬不信柯佳嬿雨戲慘GG

柯佳嬿末日前想做大片刺青 小綜喝光香檳｢醉生夢死結束一生｣ | 台灣 蘋果新聞網

嬿窩電影提供：

目擊者

五星級魚干女

市長夫人的秘密

超級夥伴

返校

等一個人咖啡

幻愛

天能

打噴嚏

消失的情人節

劇集：

想見你 全劇完

星座愛情獅子女 全劇完

若是一個人 全劇完

如果愛，重來 全劇完

天堂的微笑（更新至#09）

粉紅色時光 （更新至#05）

返校影集（全劇完）

預支未來 （更新至#04）

戒指流浪記 （更新至#04）

嬿窩星期日影院

1/3
一年之初

1/10
雞排英雄

1/17
怪胎

嬿窩聖誕/新年影院：

12/28
六弄咖啡館

12/29
那些年，我們一起追的女孩

12/30
刻在我心底的名字

1/1
逃出立法院

Nplm

nplm

正在播放
六弄咖啡館

你們打輸還是打贏

腦波個樣其實好怪

係

好有廖碧兒feel

林柏宏真係做得唔錯

看你媽啦

好期待睇佢套怪胎

大債時代都要準備

我諗緊播唔播

陳財裕

陳不挑？

金莎花...

金莎應該有sponsor
開始無耐 係班房出面都出現過

聽晚 嬿窩電視台：

21:00 白元台
惡作劇之吻 #08 09

22:30 老妖台
那些年，我們一起追的女孩

00:30
必娶女人/ 花絮 #09

16年已經玩呢d野

男跟女的想法 理想都唔同...

延伸 那些年既矛盾

中學整過
因為我鍾意食，食完就摺出嚟

我都想講好似

佢真係一束花

聽晚睇 yeah

那些年！！少期待

小綠

海底奇兵

頂

8210

咁開心？用金莎砌束花出嚟
不過金莎係藍，lindor好似都係藍，新年收得最多嘅朱古力都唔食得

最憎就係金莎
見到都憎

笑死 真係
呢幾年食既金莎一隻手數得晒

類似咁

我好鍾意食，佢有白色個隻雪莎

啊媽

呢到

我諗我真係一粒都無

我諗個隻係食完用張紙摺返出嚟
中學無聊得滯摺咗好多朵送俾朋友

食Ivy整既朱古力？

你咩事

我沒事

搵人應一應我

收工

好靚

應

自殺

辛苦晒

對...

阿智真係最好既兄弟

半句再見

人生真的好難

肯定有很多沒看過《六弄》的群眾也偷偷看到這裏了吧，哎，那就告訴你們，這部電影還有彩蛋，走完字幕之後出現的，是，關於那隻叫小綠的貓……

咁就完左？

預支未來 #05

其實劇本麻麻

同埋因為小說都係寫到呢度

小傑都大埋

真心唔知佢想點玩

我以為滴一次 見一次
點知會大個

可能真係平行宇宙

一開始雨薇講既

但其他人睇唔到？

得佢滴咗先睇到？

會唔會滴多幾次
小傑都老過佢

眼靈

但係 雨薇 又買到部機

老過老妖(過30歲)

已經講緊

有嘢賣

依家睇緊呢套好唔好睇

好撚攰 我瞓仙了

咁都要抆槍

設計得幾有心

Goodnight

早抖

覺得唔錯

安安

屈中恆演技

99

有點心寒，好似鬼咁

應該每個人滴 心情唔同睇到既唔同

唔識教咪撚生啦

真的開走...........

同意

鬥氣鬥出事了

一世都唔會忘記
無可能原諒自己

內疚一世

可能同自己和解到

咁應該冇事

美珍想睇住小傑長大
冠廷希望得到小傑既原諒

諗起訪客

諗通左
冇心念/慾望 就唔會出現

條女

手汗

好怪

標本

成籃

真人吹氣娃娃

又係futmalls

泡水既吹氣公仔

中法

同yoyo一樣樣

嘩頂 真人公仔

佢想要既人
米一樣樣

仲靚好多
Yoyo個look

diu

玩很大個隻野 唔記得咩名

係
黑棒嗰集笑死

仲要勁重

念君都有case

假髮

成套劇都係雨薇最靚

真

餐廳個look yoyo都唔錯

到佢了

條疤係佢心魔

旭鎮唔在意佢

雖然精油可能有問題
但個女都唔係真人

係米想講 唔好信網紅太多既議題

星期三晚 播埋最後兩集預支未來

吹氣公仔

出曬架啦咩?

以為一週一集

出晒了

戒指我地仲係第3集?

第4

瞓唔著
瞓唔著
瞓唔著
瞓唔著

慘

miss左無人知晚添

張若凡

咩事

只係瞓唔著

各位早抖

早抖bb

早抖耀耀

啱啱睇晒成條

大約1:01:52
柯佳嬿唱《紅豆》唱得好好聽
雖然支咪太差所以爆咗咪
本身唔識呢首 但聽完佢唱 search完歌詞
就覺得好溫柔好正

有時候有時候 我會相信一切有盡頭
相聚離開都有時候 沒有什麼會永垂不朽

真係好好聽好soft
佢仲有時候緊嗰陣已經愛上了

有方大同版

早

jo

Morning

おはよう

午

lindor太甜

哈囉

士多啤梨味好食

係
但今年唔買

買幾桶麥提莎代替

唔好引誘我啦
前日先啱啱清咗一桶

ok... 早幾日補習家長比左一盒我都仲未食

做咩事冇晒胃口

我想訓覺多過食
係咪豬黎

係！

訓真係好重要啱啱見到自己啲毛孔粗過橙皮...係咪要早啲訓了

晚晚都好早瞓

我仲未補夠眠
係

你起碼要連續一個禮拜每日訓10+個鐘先夠損耗太多了啦

NG！

已去補習

一陣老妖會唔會直播佳嬿個直播

支妖

辛苦晒萱姐姐我會乖乖架喇

應該可以

辛苦了

今晚 嬿窩電視台：

20:10 老妖台
比賽開始(綜藝) Ep2

21:00 白元台
惡作劇之吻 #08 #09

22:30 老妖台
那些年，我們一起追的女孩

00:30
必娶女人 #09

我之前都有 post 過呢條片上黎架
宣傳目擊者啊嘛

除咗唱王菲既紅豆
仲有唱蔡依林既日不落
許瑋甯好似有唱五月天？
不過支咪真係好煞風景...

紅豆係好正架
同埋真係好經典，多人翻唱
上次 Hebe x 青峰個 medley
青峰都有唱

咁可能我嗰陣冇理你。

原來蔡依林嗰首係日不落
我search歌詞show咗呢首

五月天佢地三個都有唱啊
唱咗《傷心的人別聽慢歌》

假

我剩係記得佳嬿唱 “我要送你日不落的想念”
所以先記得係 日不落

我記得三個人響度動次動次啦

係啦係啦

唔記得人又斬人

Anyway 呢度有條片係 Hebe 去國師 Channel 接受訪問，不過我都未睇

你咩事

不過我都未睇可能今晚睇
見佢又有珍珠奶茶又有菠蘿包

我... 差啲笑出聲

咁係咩事制止咗你

補緊習 唔好意思

姐姐姐姐
你睇緊咩笑得咁開心可唔可以俾我睇下

補完

40分鐘冇人講嘢

你講囉

佳嬿生日快樂
好滾動

唉明架喇明架喇

你佢就好

好多卡 好有愛

點解咁好心機
有啲仲自己畫架

有張佳嬿手拎
好多花花 中間寫住alice ko
勁靚

嬿窩已死

真的嗎
頭先睇live一路食野一路睇
再去望下先

應該係fans畫既

嗰個fans勁有心
獲得佳嬿認證

好幸福啊佢張卡被自己粒星拎起咗嚟睇仲要有1120個人見證住

哭了

真 我都眼濕濕

真係好靚

我愛佳嬿

20:10

比賽開始 EP02

見佢話有好多貓貓卡
好多fans都好有心
佢大脾個張都係
好多人鐘意佳嬿嫁

我都愛

dada

未到咁快慶祝定

人地忙呀
難得約到就慶祝咗先
同埋佢都有祝福大家2021
唔淨係慶祝

佢除夕同生日正日都要拍戲

生日都要開工
呢個係直播？

係啊 頭先支博
有留底

巴鈺
yes！

要唔彈返出黎好難

他還有6個小時才會進

達達

戰神

好想達達加入玩很大

長臂猿

真係似

Alan差少少

帥

pk到幾時

加入玩很大就少左時間去木曜

都係 live都會少左
好似多數星期三四拍
不過上次佢同kid趕去live

加上佢接咗比賽開始
所以都係無可能
不過今日見達達同康哥都去咗玩很大做嘉賓
已經好開心

差少少

巴鈺好爛

笑左出聲

這位媽媽
你可以往前嗎

笑死

臧芮軒

巴鈺

Nono好煩

叫周董唱安靜

我幾鍾意睇live
睇佢地廢up暴食

笑咗

不然呢 60個人來排

我會係yt睇返
佢地有時玩遊戲好好笑

真係好煩
坤達都忍唔住了

五熊嗰邊 個波實撞冧

未吹就全倒

希望快啲夠200萬訂閱
好想睇演唱會完整版

仲有環島

所以今日出席左Dior同live兩個活動

應該dior完就live

22:30
那些年，我們一起追的女孩

之前好鐘意聽孩子氣

柯仙好靚

無端端播1989

22:40再入嚟

最後兩集?

我一早睇左最尾果集

都有d 想見你既雛型

呢d劇睇左最尾唔影響中間

個公事包唔應該仲係度

來了，他們來了

那些年，我們一齊追的女孩

老曹

真的 已瞓

說謊的人，要吞一千根針喔

我沒有說謊 我何必說謊

別說我說謊 人生已經如此的艱難
有些事情就不要拆穿

打飛機都唔使同家長講

原來有阿ann

三年二班周杰倫

阿ann?

認錯
原來李維維黎

套套校戲都有衰教官

知道有人仲追緊，就唔好劇透啦
你覺得冇問題，唔代表其他人ok

當年入戲院睇咗2次那些年

Sam

那些年錯過的大雨
胡夏都係星光大道出身，但去咗蝗國發展

佢本身係大陸人

紅歌唔紅人嘅最佳例子

真的

首歌當年真係好紅

叱吒十大好似第二名

仲贏埋最歌

唔知添，淨係記得佢係第6季冠軍

考驗apple faceID嘅時候又到咗

佢地好似試過係開唔到對方既iPhone既

韻如媽都有

完了？

對呀
有點攰

辛苦了聽日好凍早啲抖

大家都要保暖

芷涵個被竇夠唔夠暖

早它們來了

早
竟然冇人講早晨

早啊鄰居

早
屋企好凍

琴日仲係熱，今日就凍到

我覺得還好
咁我應該真係同你唔同方向

聽日仲凍

同係同區 不用分這麼細

今晚 嬿窩電視台：

21:00
未來媽媽 #05

22:10
刻在你心底的名字

00:10
必娶女人 #09

sorry囉

食咗嘢未呀

食咗坐到收工

咩事咁大怨氣芷涵冇俾飽飯你食？

究竟你咩事

今日係黃雨萱揸住詮勝架萬年二手車去海邊，聽住車裡面個餅帶最後一次穿越嘅日子

睇番雨萱同韻如講「也許你在經歷過這一切的悲傷之後，你會發現，你會那麼想要消失在這個世界上，不是因為你對這個世界太過失望，是因為你對這個世界有太多的期望。」嗰幕，就想喊

又諗起2020就嚟過，突然間有啲感觸

咁好記性

當你發現踏入2021之後，所有事情都冇改變，甚至更糟糕，就唔會對過年有感了

我已經好憎所有節日包括生日

所以留番少少跨年嘅希望俾我啦

唔好憎啦 以後有我地陪你

把今天過好 明天就會更好

諗起2019年尾嗰陣講既happy new year 同對2020既期盼嗰陣無諗過2020年會係咁....
btw就黎黎到一年一度既節目：新一年訂目標

琴日唔知點解好灰 連佳嬿直播都唔想睇
所以冇上水

2020簡直係我人生最地獄嘅日子

2021會變好的

做咩事
唔緊要架 有咩事我地都會陪你傾訴
以前呢度晚晚都開心事台(我太多嗲

地獄完之後就遇到我地了

多謝你哋
我都唔知咩事 突然間冇晒動力
可能對未來太過迷惘

依家已死

傻啦
你仲後生
唔洗咁快迷惘住嘅！

等緊你地講心事

我性格問題
成日諗之後點 會憂慮好多將來嘅嘢
又成日對自己覺得好失望
好似努力左好耐都仲係唔夠好
本身又比較內向 活係自己世界
好多時人地講嘅嘢都跟唔上
令我有啲諗起中學唔好嘅回憶
所以其實我仲係有少少驚同一大班人一齊 even同你地吹水 我都覺得自己好似跟唔上你哋
但我自己又讀bba
將來做嘢又唔知點
呢啲嘢成日令我好灰

sor for 散發負能量
呢啲嘢已經困擾左我好耐

唔洗驚 其實我都係咁
之前都擺咗好多往事嘅負能量喺度
都係佢地開解我
所以我都好想可以幫番呢度嘅人

喺度就唔洗擔心跟唔跟得上嘅
我嗰陣都係膽粗粗咁入嚟留底啲嘢
（仲要留咗愛奇藝嘅嘢 即刻被負皮埋

但又真係會有人理我 所以先會繼續同呢度啲人傾計
所以真係唔洗擔心跟唔跟得上
更加唔需要喺講之前諗咁多嘢
因為真係唔會有人介意 呢度講咩都得
你都見呢度久唔久就會有叫春post

我地反而會擔心你如果唔講出黎嘅話會自己收埋收埋好壓抑

冇事冇事
你講出黎可能仲會搵到過來人
例如我 我之前都成日喺度dum低幾件自己一直釋懷唔到嘅事

希望你哋唔會介意我成日潛水
其實我mon緊post

你覺得舒服就得㗎喇
我都唔想搞到好似逼你上嚟咁
只係有時見到呢度少咁個 都會擔心 唔知佢點

但係你有咩想傾都可以同我地講隨時歡迎你

唔想你步我後塵好想幫你

應該呢個年紀嘅都係咁吧
我都唔知自己讀完呢科可以有咩做

哈娜真係有需要再算
只係其中一個可以幫佢嘅option

我冇事 放心
只係我比較愁 成日諗呢樣諗個樣
但都多謝你哋

呢排冇

我知
你哋咁關心我我都好開心
只係我性格問題

唔好再自責！

你唔愛你自己 咁就等我(地)愛住你先啦
當有一日你識得欣賞自己 就交番俾你去重新愛錫番呢個值得被愛嘅自己啦（攬攬

佳嬿日常幽默

咩叫兄弟雲

姊妹雲
兄弟雲

this？

ysss

掌知識了

收到！

@哈娜

其實除左啲好專業既科
出到黎其實都一樣 個人覺得
揸緊兜

你係咪同自己講？

哈娜啦

成日安慰人叫人愛自己
但其實最需要學習愛自己嘅唔係人地
而係自己

所以你安慰人嘅同時就等我安慰返你啦

你成日用紫咸嚟恰我

對啊 愛自己很重要
就算一個人 至少還有自己

老妖比人恰

我係提醒緊你身邊至少仲有芷涵咋
成日收收埋埋
可能得芷涵先破解到你高高嘅心牆

你成日亂斬無辜既人

陳零九 Nine Chen【星星 Stars】Official Music Video

今晚凌晨...

見到歌詞都眼濕濕
講小鬼、09 愛貓同 Kobe...

總之我宜家係幫助同安慰緊啲有需要嘅人

有聽
今年真係...

你自己都要堅強
Okay?

今晚老妖播
一齊聽一齊喊

很堅強很堅強很堅強

我今晚播俾你聽

我完全唔期待2021
但係好想2020既所有嘢
快點完....

噚日先斬完我

Anyway 呢度大家互相扶持互相幫助啦
大家都要好好迎接 2021
有什麼事都一定解決到既
總會有放晴的一天

呢到係用斬人嚟維繫感情

你舊有斬番我啦

聽完唔洗訓

你唔記得我既嘢仲斬我先吖嘛

忙左幾日 話咁快聽日就31號

入得黎就預左比人斬

聽日一定會更好架
係咪啊哈姆太郎

快點走 2020

諗起Twins

呢個真

咁你想點

倒數28個鐘

朋友最多轉圈轉圈哈姆共你

聽日好凍

著多件䄛 拎定個保溫杯
隨時可以飲熱飲

聽晚唔知用咩心情迎接新一年

一定要著夠衫呀

繼續愛佳嬿嘅心態

@姣勝男

好想快點可以睇到佢既新劇

感恩的心
2020我們還活著

笑左出聲.....

笑死 一模一樣

敷緊mask
俾你張圖整到笑 移咗位！

呢年半咁難涯都涯過咗
唔死已經好叻啦
relax

真的....仲生存緊真係bonus....

鬥命長

點都要過

節目調動：

21:00
必娶女人 #09

22:20
刻在你心底的名字

00:20
預支未來 最後兩集

2021繼續有大家

稍息睇到佢哋升大學
頂我個大學生活去咗邊

而家啲小學生仲識唔識哈姆太郎

抬頭望上天
今日個月亮好圓

大家覺得最快幾時先去到旅行

2022年

旅行 我都好想去...
但係自己同埋身邊既人健康
比較重要...

2021最期待係仙套劇

然後 就無了...

S.H.E 20周年應該都未搞得掂d合約

唔知可唔可以好似魚丁糸咗

21:05
必娶女人 #09

仲有媽別鬧了

小朋友識唔識？

未返到屋企

我有哈姆太郎嘅文具架

感謝播放師

唔諗了 有得去都唔太敢
除左台灣

我都識！

台灣而家都唔俾我地入境

謝謝你們看

真的
因為仙令我對2021多了一點期待
然後無了

細個鐘意小丸

唔好提
分分鐘又過唔到去讀書

我淨係識呢一隻

依家只係希望台灣守得住

睇左1989一念間第15集

其實....
我都係
係咪仲有一隻淺色啲同深色啲

係時代感
竟然唔識其他角色

其實 我都係

有佳嬿 生活多咗好多色彩

雖然未睇晒1989，但係同樣都係三立同張立昂
1989真係好睇過浪漫輸給你好多

全家係齊到
有一隻配音係多啦A夢把聲

有佳嬿有喜碧有你們

1989勁高收視

穿書......明明可以好好睇....

原來有咁多隻

1989好似係近幾年最高收視
穿書就
大家都明都屌過好多次

沉默才不是最好的選擇

不過係宋芸樺吸引我睇

笑死乜原來咁有大班鼠
好多款

嗚嗚嗚

一人揀一隻

勝男醒醒吧....

仲有自己

不過其實個條友都鐘意佢嫁嘛？
但... 佢可以唔洗眼中得江前躍

十年.......
真係唔值

現實有冇啲咁傻嘅人

我諗會有既

冇睇想問佢係等左個人等左十年？

係
佢由讀u時到十年後都一直鍾意學長

如果仰慕左一個人十年 咁傻唔傻

呢個先係真 仙

好慘

你根本什麼都不知道

點解又係要努力啲

做人究竟要幾努力先夠

sorry囉

人生好難

樣樣嘢都要努力

Justin

蘇可芸...

誰 能夠找到我..

究竟點樣先可以變到黃雨萱咁 咁有自信 咁受人歡迎的

每個人都一定有自己既陰暗面
無人可以完全樂觀咁面對所有事

淨係想要佢嘅外表

好甜

仙期待又怕受傷害既表情

陳韻如可以嗎

終於唔再兜圈

我嘅身高好似啱雨萱嘅外表多啲

暫時

搞唔掂

你係咪想斬

咁都醜醜

但係雨萱同韻如一樣高

仙講壘字

我們開始吧

藍色好靚

我係話佢個樣換落我身高

召喚獅子女.gif

我試過比人話我個頭似粒米
你get唔get

聽晚 跨年夜：

1800
台北最high新年城2021

2100
犇向幸福2021台中跨年夜

01:00
逃出立法院

好sweet 加埋啲配樂

喜碧開場 希望趕到

因為紮咗髻搞到成個形似？

佳嬿把聲

1830開場

想點啊食個早餐都咁甜

感恩

出面嘅光
都成全佢地

因為高 顯得個頭好細

親口喂早餐

好

爆玻璃了

要盲了

頂咩形容嚟

十年前
環環如果能說清楚
勝男如果肯去了解

其實蔡環真真係一個好有義氣嘅朋友

大家記住要戴好口罩

有情有義外表好強 但內心就好柔軟
下集環環又好委屈

佢塊面細到...

柯仙FF 龍門劇情

諗起國產凌凌漆

蘇打

巴掌臉

環環你沒事吧

痴左線呢幕笑到癲

台中 基隆 桃園 台南
四市跨年晚會 取消觀眾入場
改online
台灣防疫

佢真係笑得好靚

蔡老師之前睇好似無幕既

佢地係防疫嘅同時又可以享受到樂趣

仙女勁靚

台中 桃園 咁大型都要散

幾係幾難分佢兩個

帶左眼鏡好特別 同埋好靚手

可能有一單變種武肺case

刻在你心底的名字

差唔多全台都改online

台灣一定要守住

有
真係有
真係有咁傻嘅人

其實都要睇個對象值唔值咁去愛
一定唔係江前躍呢d人

小綜

兄弟雲出現了

其實好難講值唔值得 因為愛上咗個刻就好似盲咗咁，人哋講咩都唔會聽 最後放低咗再重新認識佢嘅時候先發現，佢冇自己諗嘅咁好，更加唔會想同佢行落去嘅時候，先會知佢係一個咩人

環環阿爸

同拉斯

真既
愛上嗰刻
就會將佢美化所有嘢
就算佢做過咩事 都要將佢合理化

屌 係啦
會俾好多藉口

遲啲醒番就會覺得點解自己會鍾意個咁嘅人
適用所有關係包括追星

以為自己打

第二張咩事

我無論身高同外形
仲有成個人
都係陳韻如

終於認到

BIRDY靚仔d

我都係咁
要帶中童size....

最尾個句
我笑左

韻如夠瘦 好睇

種菜女神佳嬿

送hello kitty口罩俾你

我哋真係好似

頂你 笑咗出聲

村姑

係
所以我好明白你經歷過嘅嘢

要落地獄啦我
我第一眼睇以為係嗰啲落後國家eg孟加拉 村民嘅生活照因為外國雜誌啲封面好多都係咁
睇真啲先知係佳嬿嚟

.......你咩事

要落地獄啦我

屌原來手套嚟⋯
我以為淨係p佢個頭上去

村民.....

失散姊妹

地獄留咗個位俾你

有冇梳化床
硬板凳我唔會坐架

姐姐

又變咗心事台

呀妹

好閒 周圍留言

睇梗老妖台完咗再追

係好事
唔想佢咁辛苦

慢慢
好長

睇完1989第16集，好好睇
好想即刻開下一集睇

我差大結局
有啲唔捨得

啱啱係韻如台

開！

嬿窩既社工

我相信每個人都好想好似黃雨萱咁得到幸福但大多數人都係陳韻如咁渴望幸福所以想見你先咁好睇，對我泥講太有共嗚即使長大後 都會有韻如既想法，人生呢場惡夢仲要持續幾耐什至我所希望既幸福幾時先出玩

個阿伯咁勁
咁演得

台北明天跨年流程 (最強跨年陣容？)

田馥甄 --> 林宥嘉 --> 黃明志 --> 宋念宇 --> 張若凡 --> 婁峻碩 --> 宇宙人 --> 蕭秉治 --> 艾怡良 --> 周興哲 --> 魚丁糸 --> 伍佰&China Blue --> 蕭敬騰

我相信只要我哋真係長大 就自然會搵到屬於自己嘅幸福
一齊努力

大家都要加油！
今年都捱得過
有咩唔得

府前廣場除了設有管制區域，也將進行人數總量管制，由11萬人降到8萬人，未來會依需要隨時限縮入場人數

【圖文】[2020.12.31]
田馥甄Hebe 2021跨年直播資訊

※ 臺北最High新年城-2021跨年晚會
📆 演出日期：2020年12月31日(星期四)
⏰ 預計演出時間：18:30-19:00
🌏 地點：臺北市民廣場
🖥 Youtube連結：

※ 犇向幸福！2021台中跨年夜
📆 演出日期：2020年12月31日(星期四)
⏰ 預計演出時間：23:30-00:00
🌏 地點：臺中水湳中央公園
🖥 Youtube連結：

北市聽朝會講 最後決定俾唔俾人入場

唔知黃明志係咪呢場同Gail

諗起呢集聊姐
獻比大家

開埋1989第17集睇先

貼埋高雄意大for 自己reference

Sandy

老楊？

@哈娜

我好鍾意呢個鬱廢詩人
感覺佢寫啲嘢好啱我地睇

好鍾意睇 Sandy 既訪問
成日都好幽默同埋又有意思

因為呢集買左本書

你影上嚟嘅第六個圈

我無買到本書
曾經係誠品 有一刻想買

完全係我
即刻follow左

我都未買
仲有好多書未睇

佢雖然唔係好大
但係經歷過好多
好鍾意聽佢既分享

洗唔洗值比你睇

仲有兩分鐘首播

點解老妖仲未出門口

值得去買嚟睇

等待ing

12/31
2020年既最後一天了

首播啲聲好嘈

09 自己、呼呼 (09 女友) 同娛百小編都入左 chat room

我都喺裡面炸緊佢機

想見你fb出左新post

頂小鬼嗰part想點

2020/12/30今天是黃雨萱夢到李子維的日子，我們終於追上黃雨萱的日子了。

我們很好，那你們呢？

唔通你係小編

原來佳嬿都更新咗
可能又要聽日先收通知

比你快過我

我有收到

小編你好
我愛佳嬿

我無

嬿窩們好
佳嬿會努力拍劇
謝謝支持

隊長仲係用隊長個頭

想你想到來不及
想再說聲我愛你

呢兩句歌詞真係

D 畫面都係
Kobe
09 愛貓橘子
小鬼

仲有

我扛得住
走穩每步

佢仲要啱啱好喺1231 0000出

其實佳嬿既文字已經比左好多力量我 但有時真係好氣餒

越演到重場戲越哭不出了
是否還值得

該配合你演出的我演視而不見
又重新愛上左靈魂伴侶

聽晚 凌晨1點
跨年過後

逃出立法院

一陣
預支未來 #07 08

wa 以為你播其他野

宜家serarchパプリカ淨係得首煩到爆嘅歌出嚟 明明套戲吸引勁多

求其揭本書 希望可以安慰到大家

會唔會攰到訓著

你會highlight書

呢套其實咩黎

講得幾好

自己既心態決定自己過咩生活！
大家一齊努力
應該係話盡力就夠！

咩書嚟

我都會

電腦網絡太差，今晚睇唔到第十七集

一陣dm芷涵叫佢記得拍醒老妖先

睇其他吧

老妖都播 09

做咩
有啲覺得講得幾好會highlight
就黎high晒成本

究竟你係咪小編！

用心過好自己的生活！

一見到Alien 666

主要分咗3parts，講夢嘅，一開始就有堆人發明咗部機可以入人哋嘅夢去改變夢境，點知有3部俾人偷咗，其中三個研究人員嘅夢就俾人控制，主角（研究部機嘅人）就查案去睇咩事。聽落好膠好有年代感，但3個故事嘅人物其實好有意義。

成日都話夢境同現實係相反，咁夢世界嘅人格同現實世界嘅人格又會係點？一直以嚟你實現唔到嘅野會唔會喺夢入面幫你實現緊等等。

點解會話首歌好煩，因為首歌係成班細路唱仲要電視台日播夜播，而我好憎細路

如果之後冇咁鐘意個句或者睇睇下發現其他更好，咪會成本都係highlight

好似好有趣咁

因為問你highlight書嘅野同你本書嘅內容冇乜關係 所以係我

幾時出dvd啊小編

我用鉛筆

傻眼貓咪

你的情歌流出先
定想見你出dvd先....

我以為你都係用highlighter
因為中學個陣溫書又係用highlighter，最後發現差唔多成本俾我畫晒

之前都聽人講過幾好睇，話同inception 有d似

幾吸引咁

螢光筆易啲搵得返

瘋狂粉絲

Futmalls

詠心似會做利

根本就係yoyo既樣

剪接手法嚟講係少少似

我都係咁 但我讀理科

same七彩顏色架啲notes

把眼前的事情做好 就是為未來做準備

我勁鐘意啲notes七彩顏色

佢咁大膽

條疤

人體實驗

變深......

呢個男朋友差撚到分手啦

唔止

第八集好睇

唔知佢會點寫

化開

我的婆婆個導演都有份客串

唔知最尾會救唔救得番

無枝嘢就...

我都係
如果冇佳嬿
我真係捱唔到呢幾個月

白詠心

最後的火箭可以代表的是夢想，
在追逐著美好事物的同時，
我們都有可能遇到困難，
這個時候幫助你度過難關的往往都是一念之間，
而這些念想，都是遭遇的人事物影響你的。

兩個人，一隻貓
偶像、家人、哥哥。

不棄的精神，
陪伴的靈魂，
堅定的信念。

2020我們失去了很多，

卻也得到了很多。

我們都要學習著說再見。

「你是星星，那麼遙遠卻又這麼近
你是星星，黑夜中照亮了我的心。」

你們永遠在我們心中。

想買

To小嬿子們

只要相信夢 定能飛
高與低 得與失即使無法躲避
你是你本身的傳奇 憑著你志氣會成大器
學會爭氣 未能放棄

睇黎又要改變未來

支持

咩事 miss左

陣間你會知番

方皓玟

我都好鍾意下面呢首

假使世界原來不像你預期
仍懷著一顆謙卑 來面對不安的天氣
風雨不會沒了期 終於會等到夢寐
全城在變遷 不減你是你

我都想
遲啲睇下幾時出誠品

咁勵志

嚇咗一下

唔敢直視

咩喎

我估個兇手 改變左自己個命運

唔殺白詠心 佢自己就唔使死

眼鏡 有啲似呀愁

明天的自己！
之前覺得個mv好得意

可能個mask係futmalls買

部收音機喎

呢兩首必聽

愁碧

我講笑

依家覺得唔得意？

好耐無睇過

其實我都係
但花又開好了呢隻專輯有啲勵志

仲有 望

盧耀一陣會唔會播歌
想聽歌馬拉松

我成日覺得國祥
有點似yoga

應該係佢

有兩個人格

會

佳嬿仲有10日就生日

恩恩

要訓

Yoga靚仔啲

好感動

嗚嗚嗚晚安了蟲蟲

早點休息

睇埋訓

真係好多謝各位
我愛你地

我地都愛你

佢擦果隻野,係眼會有事

我都愛你呀！

腫瘤

兩兄弟都掃巴星黎

似有第二季

第一次覺得自己咁幸福
原來身邊仲有咁多人愛我

嬿窩愛你
佳嬿都一樣愛你
你是嬿窩的小嬿子

仲會開花咁

痴撚線有咁嘅女朋友仲唔識珍惜

傻婆嚟
You are born to be loved.❤️

希望有一日可以壯大呢個fans club

知道未來你幾時死好過啦，咪害咗個女仔

突然覺得汪大樂真係好好多

咖哩味嘅屎

柯佳嬿香港官方後援會

本身有諗住趁琴日佢live
去招攬多啲人入嚟一齊傾
但後尾覺得都係想由緣分去決定

我地個banner呢

國祥孖生兄弟

可以放呢個banner係帖頭

下個post會的！

咦 差唔多喇喎

就爆post了

唔知有冇第2季

各位早抖
記住cover被。

你都要記得X被。

盧耀演員恩恩

即刻開返

不在意的樣子是我最後的表演

鍾意呢段

真訓

宜家先知先知係怪胎主題曲
感覺好唔同

好想睇

啊嗚

因為首歌 所以我都有興趣了
想睇下佢點樣運用

真的
又係用iphone拍既戲

記得之前有套戲話係用xs max拍
係咪就係呢套

對呀

好好聽
又係老妖唔播 我都唔會自己聽

希希呢首 真係好好聽

哇 對上一次聽呢首好似係初中singcon幫人伴奏

好鍾意仲係唱country 既taylor
佢轉pop之後 無咁鍾意佢
不過最近新album重回country style

我第一首聽嘅好似係safe & sound
冇特別留意佢

瞓了
Goodnight

感恩早抖了

好眼瞓

遲瞓嘅後果

[嬿窩除夕倒數暨柯佳嬿生日倒數10日] 台劇 想見你 映後討論(104) 及 柯佳嬿窩

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

都訓左八個鐘

係被竇好暖

張家漢呢

1001未